[League of Legends][136]

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

請問這裡有無光頭仔

Joke:7.21 Galio

搭車都60蚊

SUPPORT EZ無敵

Pinkward一路都唔係用盒幫助觸發雷神，宜家盒仔爆到雷神，shaco上會打得順好多

行開路

新界仔就死返新界返工喇 搭車60蚊 我入機場都得

聽花狗講你揸開車

依加雷神咁屎

見你有絕症唔屌你

同是天涯淪落人

元天屯=垃圾堆填區

唔是話針對元天屯 但十個有八個廣東話都講唔正

觀塘依邊d 學生直接用普通話溝通

我直接用普通話屌柒大69

玩得shaco都係靠個腦 唔係靠雷神嫁啦

rose新相

你也是狗

JENNIE最淫賤

最愛rose bb

diu u

我去隔離Post 會唔會比人打

係人都要食飯

你岩 侵侵都要食蕃茄炒牛肉, 宮保雞丁

你食左飯未?

未

ez q又變左可以出回音

除左WAC仲有咩玩

WAC

食飯

秒

唔知faker輸完食個餐係食咩呢

食鼻屎

嘩出面咁多LOL Post

撈都開到咁多POST

出去開個lol飲食post 教大家打lol要食乜

老細都走左 坐等放工🤩

想問呢排我打rank 都keep 住40豪秒 好delay
是我問題嗎？pccw 1000mb

高手間既對決

你回緊post個下已經死左啦

搬去台灣住啦

梗係搬個server黎香港啦

唔明。。。

40MS 都好delay
睇黎你要搬去鬼島個19SER房對面住

can i ask what is it

意志 入面既 爆破
企4秒 爆一下勁

好野 收工 有飯食

40毫秒既delay你都feel到

我8mb都係40ping
睇黎8mp真係已足夠

8mp出到咩技

啱 8mp夠晒

普攻都打死你

反賢

🧐👌🏻

我撐你喎

有無人近期爆到上500ms

跳2秒到又降返去30？

好想識迷妹。。。

0.04秒之間既對決到底係點

oh look at the cleanse look at the moves FAKER what was that????????-_-

意志死握加農血真係好撚正

shen

好攰

力狗推薦

原來係router 問題 直插lan 線就無事
唔知係咪因為呢個asus router 唔support 1000mb(岩岩轉1000)
狂delay 加斷線。。

唔support最多係用唔晒d mb數

++

--

除左RANGER 肥拎 仲有咩英呢版勁

私影

肥拎係咪志偉

出件血裝7LV開始鳩推爛推

POOL PARTY ZIGGS ON9 GARENA

台未

打機未

S

wac

55

thank you sir

-2 AA

-1

EZ招Q又可以觸發到回音

你要講幾多次

3次

30次

識講既一齊講

EZ招Q又可以話到事

話事ez

e事

我就是crush

NG-1

法國連登好多飛可同胎屎粉

我懷疑

NAME

話事之逆襲

awawa

話事逆龍衣

冇

自己友wo

OK 咁你繼續

ok
話事！！

ok

宜家啲鬼佬屋企大門用防煙門咁有趣

蝦蝦蝦

EZ招Q又可以秒

偷雞

NO

靜靜

WAWA

想食雞

ME2

好撚難玩 根本打前期
輸果邊好難come back咁

冇人WAC

me

ez秒

強攻帝

岩岩發現左原來ez招q打到回音

Faker 肚餓了

WA

?

1111

話事傳人

訓醒又有得返工 YEAHAHHAHA!
1111 一定好多客黎買野
好開心

EZ ...

話

ez

Echo

Ez招q唔識串

美服結算左未

ez q echo

EZ

I FEEL FANTASTIC

你係咪係後門入

原來ez招q可以觸發文音

改咩名好

ez招q

😔

有冇CHING想俾我隻人馬CARRY

ez echo 文音

就出事 搵人拉住me

伸隻手出黎

光頭又想溝女

同老母傾計

佢老母係日本人

😣

光頭

垃圾死毒撚

扣分未

光頭仔會唔會掉條女落街

光光

又食煙

蝕到仆街

唉屌

傾計勁 根本唔駛表情

鍵盤咩軸好

紅

連聲同字都唔洗
露一露面就已經得左

買了

好用就拎返公司用 公司D垃圾受不了

幾時買埋I7 + 1080返公司用

快

無配部新腦俾你咩

EZ AD勝率最高

大水喉

111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111

2222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222

光頭仔無煩惱絲都咁煩惱

無髮溝女

無法避免

無法上鉑

佔領E波 正式啟動!

8mb夠唔夠速佔

美服幾時結算

8mp夠晒

結哂啦唔係咩

賢係食屎狗 專食TSM屎

唔信問SY

賢仔=食屎狗

文識=金牌仔

三星皇朝

飛可會戰勝歸來

= =

腎仔狗黎

駁唔到

爻吾刂

TSM狗黎

有冇FAKER食飯相

有

賢狗都係食屎狗

系

你都係

我唔係金牌仔

但你係TSM食屎狗

hotshot讀我名

係食屎狗

有冇人打G

"撈sevenss"
cut出黎J先

CUT到未

佢熄台先有record唔是咩

好man

佢有開就係

岩岩開心得滯唔記得cut

7sb

yinb

咁就改寫左未來？？？
夜眼個能力到底有乜鳩用

垃圾

條女遲D會唔會比死柄木捉左去醫AFO=.=""

咁靜 wac

K

你食女 我話事

扣分先

文識白金未

有無人打機

點解hsgg唔撚開cam
我想打j呀

7sm

有無人打G

有無人唔打G

有冇人格劍

來

力狗 上!

唔好搞咁多 來三劍俠

7SM

石中劍

NERF強攻未

ON9 得佢唔洗CD

比隻LULU帶強攻A到歪頭

boy next door

It's so fucking deep

這部影片可能不適合某些使用者觀看。
我瞭解並同意繼續觀看

hsgg開cam未呀屌

力狗有冇事

Hsgg 過氣友

40ms既對決

我早暈你40ms你死撚左啦

hsgg好撚troll牙

係咪有人食g

食蛋捲?

有乜新番好睇 悶到嘔屎

WANT EAT G

me too

YOU EAT SHIT

+

want eat g w/ yinb

OK

點解唔係小安妮

唔想同大家姐食G

點解係蝴蝶嘔

蝴蝶嘔

原來EZ招Q可以文音

q中人會生粒粒

食G -1

Why針對me

去探nb

ng-1

我愛你活像是咒語

三個字 兩個人 一個話事

我來話

好

唔話事真係唔會有人

係

奶蓋

如果說不話事 是口是心非

hola hola

賢狗食撚屎

love you

我話我話事

你係金牌

話事話事

想做PTBF

會窮

達爺每日召喚

有冇人打LOL

你搶左我個位呀仆街

-1未

你又邊個呀 個個改哂名點認呀

lol7ss thank you for subscribe buddy u mean a lot to me

有冇CLIP到

2017先黎SUB 攞景定贈興

條友係咁

唔准話7sb

CLG N大皆空先黎SUB有撚用咩

我唔知係咪佢del左個replay
我禁clip佢話發生錯誤

撐CLG=信耶蘇
永遠唔會遲

暴龍打LOL

我都sub左我捲大半年

佢有白粉健養洗乜你sub

花開花落花滿天 進入組隊房間

老細真係銅牌指揮官黎

屌鳩佢

為左份工

如果係我一定屌鳩佢

S2 2000

都要返工

話你3秒事

你隻TSM狗都想秒我

FIRE~

火

花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間花開花落花滿天 進入組隊房間

有人CARRY我嗎

DIMOOOOOOOOON

花狗RIVEN

教我點符文牙清

想打場GAY之後瞓教
有冇巴打可以滿足我呢個願望

無

許多年後，FAKER的孩子指著家裡的十座獎杯中放的最高的一座，問FAKER：爸爸，為什麼這個獎杯放這麼高呢?FAKER：這是你爸爸第一個亞軍獎杯，很有意義的 。孩子問：是因為爸爸要銘記失敗嗎？faker：裡面裝著你bang叔叔的骨灰。

今(11日)晚上10時39分，旺角彌敦道聯合廣場樓上的東海大廈，有人向保安員報稱被人行劫。警方接報後嚴陣以待，多名警員到場，身穿頭盔及防彈衣，有警員擎槍戒備，現場氣氛緊張。警方封鎖聯合廣場所有出入口及後巷，包括一間酒樓出入口，並疏散所有酒樓員工，現場人士需接受警方調查，證實無可疑後方可離開。現場部分巴士站可繼續運作，但部分巴士站受影響。大批市民在場圍觀及拍照。

據了解，東海大廈的一個住宅，有人報稱遭入屋持槍打劫，警方於是全副裝備到現場調查。其後警方證實是有大學生在大廈拍戲，令街坊有所誤會，旺角市民虛驚一場。

光頭黃好野

1v20

...

SY真人係咪好多頭髮

成地都係

呢排我隻LEE好FIT

無髮無天

我大nb番工番到頹頹地
見到我開心過見自己條女咁
me = happy仔

錄起了

片呢

逼hsgg對tsm狗講thank you
好9

THANKS FOR SUB BUDDY

最忠實CLG粉

新手求戰友
id: szestarz

你同肥拎有乜關係

1v30

腎仔好腎

好腰好腎

發覺SION點彗星已經係最勁
其他根本用唔撚到

SION彗星對線 QE有95^命中率

發動率唔高呢

40

羸唔撚到

個不死之握我未見過人完場疊到200血以上
除非對面傻仔對線係咁比人打

只知道是時候拿著雞巴

希望hsgg keep住開台

得1千人睇既小丑

只知道是時候拿著話事

1打50未

300

食G++

收聲arrr

邊個黎

呢個PO其中一位高端玩家

仲係講緊垃圾話

今日肥拎玩2場2個penta

高端玩家正常發揮

白粉健,外星蛋捲
天作之合

之前唔係散左嫁咩
係咪見吸毒佬上左位又痴番埋去

吸毒佬開外掛吸人氣

文識係咪喊緊

之前去TWITCH CON變埋SP啦

我打霸權用強攻天賦
佢個統計資料強攻果格上到572之後就再觸發唔到強攻
發生乜事

=bug

冇人wac?

你冇

再WA

都係冇

za waruuuuuuuc

gachiwac

deep dark wac

we ass can

wac power

dungeon master

hotshotbuddy前來話事

=who

好悶

悶就wac

我可以等在這路口
不管你會不會經過

就沉船唔好聽歌 會沉晒 知道嗎少年

個屎忽好似有野塞住

幫你通通佢囉

返工真快樂

電王應該瞓左

想平平地砌部機玩lol 預$3000-$4000
有冇巴打熟砌機？
利申 電腦白痴絲打

你扑街了。。。

係絲打就加我好友我地慢慢傾
ID: 花KEI

達達

點解你要咁做

當電王起身果陣就見唔到呢個comment

SY 好渣 識人幾日都沉船 = =

但你升唔到鉑喎

升唔到鉑同SY渣無關係架WOR = =

師兄派彩未

代力狗po

下年我要上大師

電王訓左

GACHI

決鬥大師?

返工大師

你係雞

腎狗真係狗黎 雞寶播紅VAN都比LINK我

紅VAN好呀 小說 戲

差住先喇 走你數咩= =

原來可盈個衰妹已經幫人含過

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

D歌好聽麻 ...

見佢賣domdom都知咩料了

力食狗

盲星

你盲

話事

KING OF 臭口

話事隊長

見到成個po得我一個先叫toxic

你媽能換

而加打RANK 計唔計下季開波個ELO

屌你老味都話計

唔計 NG黎

打咁撚多季仲問得出

電王都嬲 少見

我第一次問= = 貢惡

咁都叫嬲 少見

私影真係金牌腦==

呢個po最toxic係邊個

你 成日打人

以前我以為馬仔先係 點知佢入game唔屌台狗 正廢柴

你抵屌

d台狗係咪真係場場都check哂咁多人先入game==

你光頭

估唔到S8都仲有人問呢個問題

咁我以前季前無打過麻= = 問下姐= =

你叫我點估到

今季係咪TPA TOY拎WORLD

有冇tg

食G -2

唔洗理佢 佢亂放我名
自己去硬件台悠二po問人

如果我 無學到神話中嘅《七傷拳》

你地班人杯到大王無再入返黎

點會無= = 佢話唔入 點知又無喇喇入==

買唔買嫖客信條好

點解咁難贏

開台未

hotshot開台 7sb唔見 大家姐知咩料啦

就當作我太麻煩 不停讓自己受傷
我告訴我自己 感情就是這樣
怎麼一不小心太瘋狂

==

台啦

砌女散件報價
千其唔好揾我

7ss有冇睇緊hsgg

一條DDR3 RAM幾錢
想要半條 搵大佬達有沒得平

達達係唔係度?

半條

識玩

佢pm我話睇緊bj神

佢話睇緊DL既

佢開兩個tab睇

邊返工邊睇

頭先個場邊個troll輸左hsgg

全年重心 聽晚意大利
有幾多買幾多

我就按左層樓 約定睇樓

唔係度

有冇食g

說好的撐

7ss冇睇答唔到...

岩岩做野呀

同CLG一樣 都係唔睇

撐!

我為左你 我落鋪
你比完錢 我係你面前啪開一半

平時舖都唔駛落

啪開一半

想買半個CASE

想買半張1080 收幾多

G4560定7100好

儲多D錢買部好D啦

HSGG場場都同人嘈

但我剩係打lol咋

Clg fined

冇人打g?

4千買到i5

請出招

唔要display

岩 垃圾LOL 洗撚DISPLAY

我要1080
半張都ok

$4004

老實 抵俾
上次砌都係大佬達個老友
有得睇本人 !!!
夾錢啦屌 !!!

cut左個dvd drive啦

電子垃圾

I3黎既

依個時代出機都無ssd

hotshot ho qq

你都冇睇

見到link條傻鳩

CLG LINK

想睇hotshot玩swain

HSGG好屎牙

屌你2打1比人殺晒2個

ho qq

做咩扮腎仔

nayeon QQ

ALL MISS

一野踢鳩link

連malp招Q都可以miss...

看來話事了

G

直播我睇佢囉好冇

出撚晒事 最痴呢次

想報警

講未

食煙 有仔

今次可能有十條仔

咁八卦既你

今次係有仔 但聊我傾

坐定你就坐定啦屌你

有仔

講未呀咁

地球 D女仔好痴線
心血少既自己搞GAY好喇
千其唔好咁撚癲 中撚晒招

我同力狗搞GAY啦

CLG

nayeon bb

去台灣睇梨子了

同你傾計就鐘意你
同你食LUNCH就想同你上床

同人傾計都唔比

食lunch不嬲包上床架啦

有痴線佬

幾廿歲人咁多幻想

DEEP DARK VANTASY

早上近11時，一名老翁、一對父子及一名青年，分別踩單車沿大圍車公廟路往馬鞍山方向行駛，駛至車公廟對開一個T字位單車徑，排第四位的青年高速爬頭，先過第三位，再極速趕上老翁所踩的單車，在其身旁擦過，老翁當場嚇得人仰車翻，口鼻流血，倒地昏迷，而青年亦失控再撞向父子踩的單車，雙雙倒地，兩人輕傷。73歲的老翁昏迷送院搶救，而涉事青年則留在場協查。

食g

強攻LEONA好撚ON9= =

sy 搵開

1LV CAMP草 贏線就係咁簡單

AQA 交慢左閃就400=.=

OH MY GOD

得 打 贏左

我讀drama架

啱架啦，拍定手先啦

彩仔打金牌仔都要用CHO
有冇狗D

佢地...入..入.. 佢EQ既話有得打

隻艾莉根本係語風者+冥火
個個都用得咁濟= =

deep dark fantasy

swain用成pat屎咁

我依家出多撚劍a鳩人 好勁

打中你點a...

A兵

A力狗

贏左

等佢EQ

家陣睇戲百2蚊包野飲同泡谷

千二包埋女

包唔包生仔

how many Q

爆谷=食唔哂
汽水=急尿

包粒粒

點會食唔晒- -

kenny去左邊

我老豆成日買D電話/電視/冷氣都係唔知乜牌子

上次同個fd去仲有大半掉左==

仲水左我幾十蚊買套餐

開場前都無左堆啦

同7SS睇戲佢會勁快食哂你既爆谷 再伸隻手入個袋

好似幾正

嘩死MK呀

rose最正

死圖

jennie先係

rose ma？

[多圖]青年踩單車高速爬頭 嚇親阿伯跌倒昏迷送院

WOW撚到2047

rose你老母馬

YES 98係雞

屌咩 啱啱先睇到

98

@文普

比白粉建屌到變外星人

YES 淫娃

我屌到你變外星人

佢又同條仔diu

白炒建咁既樣都有得屌 我覺得文識你都有

日日都係架喇

白炒

where are you

咩

白炒未

文識真人係點大家可以去youtube搵佢D片睇

KENNY

你死開啦去J rose ma啦

奶蓋俠

ROSE馬正喔

做咩要hey 0 我 = =

鬼叫你唔出片

文識奶西係咪都係咁奶法

原來alison又識可盈

我都識

奶到升仙就係奶雪糕蓋練返黎

彩仔摯愛

WAC TEST

wawa

WWAWA

有無LOL

有冇機打

冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩冇人玩

SY

87

PUBG
LOL
是但一樣 有無

光頭佬

87 mo ppl play

u open stream solo pubg

solo boring

我有dd想買

等thanksgiving

如果想話事 為什麼需要等

真wac

5得

直圖場撚場玩坦我屌你老母啊

riot逼害

拎場first win打咗3粒鐘我屌你老母啊

家陣D人馬撞埋黎真係無得避

話事故鄉濃

話事雄心

失眠

其實佢好慘

MKIB

wa

Gachiwac

mkib日日叫幾個餸
d白飯全部唔食 正仆街仔

Arwo

我揸旗！

C

wa左成個鐘冇人阻

射一個波

creeping creeping

Wacao

im creeping in your heart babe

男拿棉花棒插獄友肛門 判賠60萬

下次試下咁玩

지금 네 맘 right right my boo

咩叫孫水炭相愛美
見到條友紋左落手

碳酸水

M記冇左魚柳餐

好彩仲食得切早餐

成班垃圾人仲係講緊垃圾話

L 乜撚 o L 呀
[Trash talk][137] We all are trash

正呀喂

今天我話事

見到有個新巴打想話事

我立即駁咀

又唔見faker食飯個時入黎

一禁起底法國係五河D朋友仔黎

-,- 呢個場我制霸

睇個醫生都3舊水
媽 我以後唔返細FIRM了

轉黎我公司

你乜柒牙==

轉入黎政府做我條靚？

做乜鳩

呢個場我睇架WOR = =

OK= =

成個場都係粒粒

林鄭

差唔多20歲仔 D字仲寫得衰過D小兒麻痺 點搞好

你年年都未廿歲

2000年後香港已經無小兒麻痺
家陣得番阿富汗 巴基斯坦同 尼日利亞有
咁你都幾慘

佢1999出生

屌你老尾屄 果個果個係咪你老襟黎嫁

屌差D食雞

食開雞皮

麵包仔

自私玩

有冇++ 利申有MIC

你有MIC有乜用

光頭家陣係咪大哂

試下ON

想屌大家姐廢
有mic又唔敢還拖

入黎屌柒佢

屌癡撚線IU做乜唔戴bra

力狗係咪弱智架

有MIC 但係唔講野

啞既點講野 你係咪弱智

我成日都係咁做

還返支mic比人啦

小小地話一分鐘

真係死淫雞黎

暴龍打LOL未

佢日日放工學文普callg

過氣

2017 still lol
難以置信

我仲未識點符文

我見到都棄左驚

有幾難點

殘廢點唔到

文普

文粒

razer廢到

又叫我打LOL 一ON又冇位 食屎啦

暴龍一齊屌花狗ok?

打撈

不要再說了 蝕緊錢

軟皮蛇

想做Mingjai 求教學

LA G

1337 得4.57 證明左電競= 粥

你唔買 faker邊有錢食飯

shall we wac

WHY咁靜

我立刻話事

咁又唔好

IUISSOQ

點解死廢老咁鐘意打尖

[突發有圖]今日present緊個陣走撚左出班房

人生第一次試到爆菊花既感覺.....痛到流左眼淚.......

力狗記得嗎

試過

扯左

組員黎

甲組腳踢波波

斬月

斬你

哈哈哈, 點解仲未食得飯呀, 我要食十串雞腎

好靜呀

想問西瓜仔返到屋企未

搞GAY

[black]話事[/black]

SHEN入

入左 有咩特別

隔離PO個名愈黎愈長 遲下係咪會變小圈子PO

有PREVIEW......

真心有咩問題

過去做大佬先

遲下肯定又會變小圈子

改個名做定老屎忽先

有冇人瞓過桃園機場 好唔好瞓

人人都認得你係HSGG頭號風扇wor

大POST又搞事

LCK 電競館

撈PO毒瘤 大家姐

ANNIE開大郁隻熊5次可以疊完果個放5次大減CD

垃圾ＲＩＯＴ又想攬晒來搞
整到ＮＡＥＵＬＣＳ咁垃圾

WTF

還我LCK finals女團

屌你老母 GFD

點解要咁

嘩,大家姐想起隔離post打交

收撚埋D豬閪

不了

兩邊都郁手先叫打交

毒瘤

REPLAY

冇LIN 講條毛咩

IU 又飛釘

ching識貨

撐腎

反贀。不了

臭閪蝴蝶冇cam邊撚個會睇你

搞乜改個咁既名

你囉 我連佢開台都唔知

FB碌過見到咋

iu = G

175 收購左呢間野
究竟會唔會成功呢

BANG開台

按照目前的計劃，2019年，全球首款飛行汽車將會在美國量產；2025年，全球首台垂直起降的飛行汽車也將實現量產。據悉，Terrafugia的美國核心研發團隊已由20人擴大至100人。

SSG Bang

想君千百面 (haveyourface): <訊息已刪除>

一齊入去撐bang

腎仔解放乳頭

點解唔係ko ko bop

腎入

睇到preview都鳩縮

j左

小花廢到

tetefgegggwhkr

而我不知道你說什麼

點解HSGG唔24小時開台

開都無乜人睇

bang bang bang

1001

我話

冇人可以話

訓左

大家姐唔識講野都夠膽入聊聊

見到係史力奇仲以為又有柒野睇=.=

痴線 咁多符文點玩

玩sv好過

真

又比riot逼害

13131

999 比人當狗咁打

997

998